突然發覺係時候搵返個女朋友

因為冇pornhub了

拍拖好煩，單身先好

嗰時仲有ph

係

我琴晚都同我老婆咁講

我相信佢會理解

今晚你發夢應該就會搵到㗎啦

米瘋拉

突然發覺係時候搵返個男朋友

gay